{
  "(Default)": "(默认)",
  "(Leave empty to keep unchanged)": "(留空则不修改)",
  "AI Generate": "AI 生成",
  "AI Provider Configuration": "AI Provider 配置",
  "AI Provider": "AI Provider",
  "AI Providers": "AI 配置",
  "AI-generated SQL query statement": "AI 生成的 SQL 查询语句",
  "Action created successfully": "Action 创建成功",
  "Action saved successfully": "Action 保存成功",
  "Action updated successfully": "Action 更新成功",
  "Actions": "操作",
  "Actions menu": "操作菜单",
  "Add": "添加",
  "Adding…": "添加中…",
  "Add Datasource": "添加数据源",
  "Add Field": "添加字段",
  "Add Parameter": "添加参数",
  "Add Provider": "添加 Provider",
  "Add Semantic Description": "补充语义描述",
  "Add Widget": "添加 Widget",
  "Add Y-Axis Field": "添加Y轴字段",
  "Add database connection and sync schema": "添加数据库连接，同步表结构信息",
  "All configurations completed!": "所有配置已完成！",
  "Are you sure to delete \"{name}\"? This cannot be undone": "确定要删除 \"{name}\" 吗？此操作无法撤销。",
  "Are you sure to delete chart \"{title}\"? This action cannot be undone": "确定要删除图表 \"{title}\" 吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to delete the selected {count} action(s)? This action cannot be undone": "确定要删除选中的 {count} 个 Action 吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to delete the selected {count} dataset(s)? This action cannot be undone": "确定要删除选中的 {count} 个数据集吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to delete the selected {count} datasource(s)? This action cannot be undone": "确定要删除选中的 {count} 个数据源吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to delete the selected {count} provider(s)? This action cannot be undone": "确定要删除选中的 {count} 个 Provider 吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to delete this Provider? This action cannot be undone": "确定要删除该 Provider 吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to delete this action? This action cannot be undone": "确定要删除该 Action 吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to delete this chart?": "确定要删除此图表吗？",
  "Are you sure to delete this datasource? This action cannot be undone": "确定要删除该数据源吗？此操作不可撤销。",
  "Are you sure to delete this datasource? This cannot be recovered": "确定要删除该数据源吗？删除后无法恢复。",
  "Area Chart": "面积图",
  "Area Chart - Gradient": "渐变面积图",
  "Area Chart - Linear": "线性面积图",
  "Area Chart - Stacked": "堆叠面积图",
  "Area Chart - Step": "阶梯面积图",
  "Area chart with gradient fill": "带渐变填充的面积图",
  "Area chart with linear interpolation": "线性插值面积图",
  "Area chart with step interpolation": "阶梯插值面积图",
  "Aspect Ratio (0,5 - 3)": "宽高比 (0,5 - 3)",
  "Assistant": "助手",
  "At least one Y-Axis field is required": "至少需要一个Y轴字段",
  "Available Fields": "可用字段",
  "Aggregation": "聚合方式",
  "Average": "平均",
  "Back": "返回",
  "Back to details": "返回详情",
  "Back to list": "返回列表",
  "Bar Chart": "柱状图",
  "Bar Chart - Grouped": "分组柱状图",
  "Bar Chart - Horizontal": "水平柱状图",
  "Bar Chart - Negative": "双向柱状图",
  "Bar Chart - Stacked": "堆叠柱状图",
  "Bar chart supporting negative values": "支持负值的柱状图",
  "Base URL (optional)": "Base URL (可选)",
  "Basic Info": "基本信息",
  "Basic connection information": "数据源的基础连接信息",
  "Cancel": "取消",
  "Category Field": "分类字段",
  "Chart": "图表",
  "Chart Configuration": "图表配置",
  "Chart ID:": "图表ID：",
  "Chart List": "图表列表",
  "Chart Management": "图表管理",
  "Chart Name": "图表名称",
  "Chart Style": "图表样式",
  "Chart Title": "图表标题",
  "Chart Type": "图表类型",
  "Series Label": "系列标签",
  "Chart created successfully": "图表创建成功",
  "Chart deleted": "图表已删除",
  "Chart not found": "图表不存在",
  "Chart not found or inaccessible": "图表不存在或无法访问",
  "Chart title cannot exceed 128 characters": "图表标题不能超过128个字符",
  "Chart updated successfully": "图表更新成功",
  "Charts": "图表",
  "Choose a chart type and style for your visualization": "选择图表类型和样式进行可视化展示",
  "Clear": "清除",
  "Clear search": "清除搜索",
  "Click \"{action}\" above": "点击右上角 \"{action}\"",
  "Click the button above to get started": "点击右上角按钮开始",
  "Close": "关闭",
  "Column Comment": "列注释",
  "Column Comment…": "列注释…",
  "Column Name": "列名",
  "Comment": "注释",
  "Compare multiple variables": "比较多个变量",
  "Compare values across categories": "跨类别比较值",
  "Complete the following steps to get started": "完成以下步骤以开始使用 AI 运营助手",
  "Completed": "已完成",
  "Configure": "去配置",
  "Configure AI Provider": "配置 AI Provider",
  "Configure Datasource": "配置数据源",
  "Configure chart and generate preview": "配置图表并生成预览",
  "Configure chart data source and display options": "设置图表的数据源和显示选项",
  "Configured": "已配置",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Action": "确认操作",
  "Confirm Delete": "确认删除",
  "Connection verification failed": "连接验证失败",
  "Connection verified": "连通性验证通过",
  "Connection verified successfully": "连接验证成功",
  "Content (Markdown supported)": "内容（支持 Markdown）",
  "Conversation History": "会话历史",
  "Conversation {id}": "会话 {id}",
  "Conversations are saved automatically after queries": "执行查询后会自动保存会话",
  "Copied": "已复制",
  "Copy": "复制",
  "Count": "计数",
  "Create": "创建",
  "Create Action": "创建 Action",
  "Create Chart": "创建图表",
  "Create Dashboard": "创建仪表盘",
  "Create Dataset": "创建数据集",
  "Create a new data visualization chart": "基于数据集配置并创建可视化图表",
  "Create a new data visualization dashboard": "创建一个新的数据可视化仪表盘",
  "Create and manage data visualization dashboards": "创建和管理数据可视化仪表盘",
  "Create and manage dataset-based visualization charts": "创建和管理基于数据集的可视化图表",
  "Create from this": "基于此创建",
  "Create From This": "基于此创建",
  "Create your first chart to start visualizing data": "创建您的第一个图表来开始数据可视化之旅",
  "Create your first dashboard to start visualizing data": "创建您的第一个仪表盘来开始数据可视化之旅",
  "Create your first dataset": "去创建第一个数据集",
  "Create Your First Dataset": "去创建第一个数据集",
  "Created At": "创建时间",
  "Created at:": "创建时间：",
  "Creating…": "创建中…",
  "Curve Type": "曲线类型",
  "Dark": "暗色",
  "Dashboard created successfully": "仪表盘创建成功",
  "Dashboard deleted": "仪表盘已删除",
  "Dashboards": "仪表盘",
  "Data Structure": "数据结构",
  "Data table view": "数据表格视图",
  "Database": "数据库",
  "Database Name": "数据库名",
  "Database table comment": "数据库表注释",
  "Database table comment…": "数据库表注释…",
  "Dataset": "数据集",
  "Dataset \"{name}\" created": "数据集 \"{name}\" 已创建",
  "Dataset Name": "数据集名称",
  "Dataset created successfully": "数据集创建成功",
  "Dataset deleted": "数据集已删除",
  "Dataset updated": "数据集已更新",
  "Dataset:": "数据集：",
  "Datasets": "数据集",
  "Datasource": "数据源",
  "Datasource ID": "数据源ID",
  "Datasource Info": "数据源信息",
  "Datasource Management": "数据源管理",
  "Datasource created successfully": "数据源创建成功",
  "Datasource deleted": "数据源已删除",
  "Datasource updated successfully": "数据源更新成功",
  "Datasources": "数据源",
  "Default": "默认",
  "Default Model": "默认模型",
  "Default Model (optional)": "默认模型 (可选)",
  "Default Provider set successfully": "默认 Provider 设置成功",
  "Delete": "删除",
  "Delete Action": "删除 Action",
  "Delete Chart": "删除图表",
  "Delete Dataset": "删除数据集",
  "Delete Datasource": "删除数据源",
  "Delete Provider": "删除 Provider",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Deleted": "已删除",
  "Deleting": "删除中",
  "Describe the purpose of this dataset": "描述这个数据集的用途",
  "Describe what this chart shows": "描述这个图表展示的内容",
  "Describe what this chart shows…": "描述这个图表展示的内容…",
  "Describe this dataset…": "描述这个数据集的内容…",
  "Description": "描述",
  "Description (optional)": "描述（可选）",
  "Display Options": "显示选项",
  "Display data in tabular format": "以表格形式显示数据",
  "Documentation": "使用文档",
  "Donut Chart": "环形图",
  "Donut Chart - Text": "带文字环形图",
  "Donut chart with center text": "中心带文字的环形图",
  "Donut chart with hollow center": "中空环形图",
  "Duration:": "耗时:",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Action": "编辑 Action",
  "Edit Chart": "编辑图表",
  "Edit Datasource": "编辑数据源",
  "Edit Provider": "编辑 Provider",
  "Edit Text Widget": "编辑文本 Widget",
  "Edit Widget Title": "编辑 Widget 标题",
  "Edit text content, Markdown format supported": "编辑文本内容，支持 Markdown 格式",
  "Describe the Action (optional)…": "描述该 Action（可选）…",
  "Enter Action name…": "输入 Action 名称…",
  "Enter text content, Markdown format supported": "输入文本内容，支持 Markdown 格式",
  "Enter your query, eg: Query order count for the past week": "输入你的查询问题，例如：查询最近一周的订单数量",
  "Enter your query question": "输入你的查询问题",
  "Enter your question below, AI will generate SQL and execute": "在下方输入问题，AI 将自动生成 SQL 并执行",
  "Execute": "执行",
  "Execute Action": "执行 Action",
  "Execute Query": "执行查询",
  "Execute query and create dataset": "执行查询并创建数据集",
  "Execute Query and Create Dataset": "执行查询并创建数据集",
  "Executing…": "执行中…",
  "Execution Result": "执行结果",
  "Failed to add widget": "添加 Widget 失败",
  "Failed to create chart": "创建图表失败",
  "Failed to create dashboard": "创建仪表盘失败",
  "Failed to create dataset": "创建数据集失败",
  "Failed to delete dashboard": "删除仪表盘失败",
  "Failed to delete dataset": "删除数据集失败",
  "Failed to generate preview": "生成预览失败",
  "Failed to load chart": "加载图表失败",
  "Failed to load conversation history": "加载会话历史失败",
  "Unexpected response format": "返回格式异常",
  "Failed to load dashboard": "加载仪表盘失败",
  "Failed to load dashboards": "加载仪表盘失败",
  "Failed to load data": "加载数据失败",
  "Failed to load dataset": "加载数据集失败",
  "Failed to load datasets": "加载数据集失败",
  "Failed to load schema": "加载 Schema 失败",
  "Failed to load, please retry": "加载失败，请重试",
  "Error loading query page": "查询页面加载失败",
  "Failed to refresh widget": "刷新 Widget 失败",
  "Failed to remove widget": "移除 Widget 失败",
  "Failed to save layout": "保存布局失败",
  "Failed to update chart": "更新图表失败",
  "Features": "功能模块",
  "Field Count": "字段数",
  "Fill in dashboard basic information": "填写仪表盘的基本信息",
  "Fill in the information below and verify the connection to create a datasource": "填写以下信息并验证连接后，即可创建数据源",
  "Fill in the information below and verify the connection to create a provider": "填写以下信息并验证连接后，即可创建 Provider",
  "Fill in the information below to create a new action": "填写以下信息以创建新的 Action",
  "Fill in the information to create a new Action": "填写以下信息以创建 Action",
  "Format": "格式化",
  "Format: {\"sql\": \"SELECT * FROM table\"}": "格式: {\"sql\": \"SELECT * FROM table\"}",
  "From Query page, execute SQL query and save result as dataset to create charts": "从查询页面执行 SQL 查询后，可以将结果保存为数据集以便后续创建图表",
  "Generate Preview": "执行预览",
  "Generating…": "生成中…",
  "Generation failed": "生成失败",
  "Get Started": "开始使用",
  "Go to create dataset": "去创建数据集",
  "Gradient Fill": "渐变填充",
  "Grouped bar chart for comparison": "用于对比的分组柱状图",
  "HTTP Response": "HTTP 响应",
  "Hide Results": "隐藏结果",
  "Horizontal": "水平方向",
  "Horizontal bar chart": "水平柱状图",
  "Host": "Host",
  "Inner Radius": "内半径",
  "Input Parameter Definition": "输入参数定义",
  "Invalid Payload format, please enter valid JSON": "Payload 格式不正确，请输入有效的 JSON",
  "Just now": "刚刚",
  "Label (optional)": "标签（可选）",
  "Last Synced": "最近同步",
  "Last Updated": "最近更新",
  "Leave empty for passwordless connection": "留空则使用无密码连接",
  "Leave empty for passwordless connection…": "留空则使用无密码连接…",
  "Leave empty to keep unchanged": "留空则不修改",
  "Leave empty to keep unchanged…": "留空则不修改…",
  "Leave empty to use default title": "留空则使用默认标题",
  "Leave empty to use default title (source object's title), or enter a custom title": "留空则使用默认标题（来源对象的标题），或手动输入自定义标题",
  "Light": "亮色",
  "Line Chart": "折线图",
  "Line Chart - Dots": "带数据点折线图",
  "Line Chart - Linear": "线性折线图",
  "Line Chart - Multiple": "多数据折线图",
  "Line Chart - Step": "阶梯折线图",
  "Line chart with data point markers": "带数据点标记的折线图",
  "Line chart with linear interpolation": "线性插值折线图",
  "Line chart with step interpolation": "阶梯插值折线图",
  "Linear": "线性",
  "Live Preview": "实时预览",
  "Limit": "限制",
  "Loading…": "加载中…",
  "Failed to load query resources": "查询资源加载失败",
  "Logout": "退出登录",
  "Manage AI SDK v6 Provider configurations and set default Provider": "管理 AI SDK v6 支持的 Provider 配置，设置默认 Provider",
  "Manage database connections and sync schema": "管理数据库连接，同步表结构信息",
  "Manage reusable actions, supporting SQL, API and file operations": "管理可复用的 Action，支持 SQL、API 和文件操作等类型",
  "Manage your query result datasets": "管理您的查询结果数据集",
  "Max": "最大",
  "Metadata": "元数据",
  "Min": "最小",
  "Missing dataset information": "缺少数据集信息",
  "Missing datasource information": "缺少数据源信息",
  "Modify action information": "修改 Action 信息",
  "Modify chart configuration": "修改图表配置",
  "Modify datasource configuration": "修改数据源配置信息",
  "Modify datasource configuration, verify connection after modification is recommended": "修改数据源配置信息，修改后建议重新验证连接",
  "Modify provider configuration, verify connection after modification is recommended": "修改 Provider 配置信息，修改后建议重新验证连接",
  "Multi-line": "多行",
  "Multiple line chart for comparison": "用于对比的多数据折线图",
  "Multiple radar chart for comparison": "用于对比的多数据雷达图",
  "Name": "名称",
  "Name *": "名称 *",
  "Name cannot be empty": "名称不能为空",
  "New Action": "新建 Action",
  "New Chart": "新建图表",
  "New Dashboard": "新建仪表盘",
  "New Dataset": "新建数据集",
  "Next": "下一页",
  "No": "否",
  "No AI Provider": "暂无 AI Provider",
  "No AI Provider found": "未找到匹配的 AI Provider",
  "No Actions yet, click Create New in the top right": "暂无 Actions，点击右上角创建",
  "No Charts": "暂无图表",
  "No Conversations": "暂无会话记录",
  "No Dashboards": "暂无仪表盘",
  "No Widgets": "暂无组件",
  "No Data": "暂无数据",
  "Show first {maxRows} rows of {totalRows} rows": "显示前 {maxRows} 行，共 {totalRows} 行",
  "No Datasets": "暂无数据集",
  "No Datasources": "暂无数据源",
  "No actions yet, click the button above to create": "暂无 Action，点击右上角新建",
  "No cached schema, execute a sync or query to trigger caching": "暂无缓存的表结构，先执行一次同步或查询触发缓存。",
  "No content": "暂无内容",
  "No conversation history": "暂无会话记录",
  "No datasets yet, click the button above to add": "暂无数据集，点击右上角添加",
  "No datasource found": "未找到匹配的数据源",
  "No datasources yet, click the button above to add": "暂无数据源，点击右上角添加",
  "No matching Provider found": "未找到匹配的 Provider",
  "No matching records in the table": "数据表中暂无匹配记录",
  "No matching results": "未找到匹配结果",
  "No matching results found": "无匹配结果",
  "No messages in this conversation": "该会话暂无消息",
  "No parameters defined, if the action requires input click \"Add Parameter\"": "暂无参数定义。如果 Action 需要输入参数，请点击\"添加参数\"按钮。",
  "No providers yet, click the button above to add": "暂无 Provider，点击右上角添加",
  "No roles": "无角色",
  "No schema info, please sync the datasource first": "暂无结构信息，请先同步数据源",
  "Others": "其他",
  "Outer Radius": "外半径",
  "Page {page} of {total}": "第 {page} 页，共 {total} 页",
  "Parameter #{index}": "参数 #{index}",
  "Password": "密码",
  "Payload (JSON) *": "Payload (JSON) *",
  "Pie Chart": "饼图",
  "Pie Chart - Labels": "带标签饼图",
  "Pie Chart - Legend": "带图例饼图",
  "Pie chart with detailed legend": "带详细图例的饼图",
  "Pie chart with labels": "带标签的饼图",
  "Please complete the chart configuration": "请填写完整的图表配置",
  "Please complete the form": "请完善表单信息",
  "Please configure a datasource before querying": "请先配置数据源，然后才能进行查询",
  "Please configure an AI Provider before using AI query": "请先配置 AI Provider，然后才能使用 AI 查询功能",
  "Please configure a datasource and AI provider before querying.": "请先配置数据源和 AI Provider，然后才能进行查询。",
  "Please create a dataset from the Query page first": "请先从查询页面创建数据集，然后才能创建图表",
  "Please enter action name first": "请先输入 Action 名称",
  "Please enter chart title": "请输入图表标题",
  "Please enter dashboard description (optional)": "请输入仪表盘描述（可选）",
  "Please enter dashboard name": "请输入仪表盘名称",
  "Please enter dataset name": "请输入数据集名称",
  "Please fill in complete chart configuration": "请填写完整的图表配置",
  "Please fill in the parameters below to execute the action": "请填写以下参数以执行 Action",
  "Please select X-Axis field": "请选择X轴字段",
  "Please select a dataset": "请选择数据集",
  "Please select a datasource first": "请先选择数据源",
  "Please select at least one item": "请至少选择一个项目",
  "Port": "端口",
  "Preview updated": "预览已更新",
  "Previous": "上一页",
  "Processing": "处理中",
  "Profile": "个人资料",
  "Progress: {completedCount} / {totalCount} completed": "进度：{completedCount} / {totalCount} 已完成",
  "Provider Type": "Provider 类型",
  "Provider created successfully": "Provider 创建成功",
  "Provider updated successfully": "Provider 更新成功",
  "Query": "查询",
  "Query Result": "查询结果",
  "Query database using natural language, AI generates SQL automatically": "使用自然语言查询数据库，AI 自动生成 SQL 并执行",
  "Query executed successfully": "查询执行成功",
  "Query execution failed": "查询执行失败",
  "Authentication failed": "认证失败",
  "Not found": "未找到",
  "Forbidden": "禁止访问",
  "Rate limit exceeded": "触发请求频率限制",
  "Validation error": "校验失败",
  "Database error": "数据库错误",
  "Configuration error": "配置错误",
  "Internal error": "服务器内部错误",
  "Internal server error": "服务器内部错误",
  "Query service is temporarily unavailable due to rate limit. Please try again in a while.": "服务请求过于频繁，请稍后重试。",
  "User not authenticated": "用户未认证",
  "Conversation not found, please start a new conversation to continue.": "会话不存在，请新建一个会话并继续操作。",
  "Conversation does not belong to the current user": "当前会话不属于当前用户",
  "Database error. Please ensure the datasource schema is synced and AI generated SQL only uses existing tables/columns.": "数据库错误。请确保数据源 schema 已同步且 AI 生成的 SQL 仅引用已存在的表和字段。",
  "Question is required": "请输入查询问题",
  "Question must not exceed {max} characters": "查询问题长度不能超过 {max} 个字符",
  "Conversation ID must be a positive integer": "会话 ID 必须为正整数",
  "Datasource ID must be a positive integer": "数据源 ID 必须为正整数",
  "Action ID must be a positive integer": "动作 ID 必须为正整数",
  "Limit must be a positive integer": "返回条数必须为正整数",
  "AI Provider ID must be a positive integer": "AI Provider ID 必须为正整数",
  "Limit must be at most {max}": "返回条数最多为 {max}",
  "Request validation failed. Please check your question, datasource, and AI provider settings.": "请求校验失败，请检查问题表述、数据源和 AI Provider 配置。",
  "Tip: Try rephrasing your question or check if the table/column names are correct": "请尝试重述问题，或检查表名/字段名是否正确。",
  "A server error occurred while executing query. Please retry later.": "执行查询时服务器错误，请稍后重试。",
  "Please re-login and try again": "请重新登录后重试",
  "Please check API service": "请检查 API 服务",
  "Retry": "重试",
  "Retry in {seconds} seconds": "在 {seconds} 秒后重试",
  "New Conversation": "新会话",
  "Query failed, please check the API": "查询失败，请检查 API",
  "Network request failed. Please check your connection": "网络请求失败，请检查网络连接。",
  "Query successful but no data returned": "查询成功但无数据返回",
  "Generated SQL": "生成的 SQL",
  "Querying": "查询中",
  "Copy failed": "复制失败",
  "Question": "问题",
  "Conversation ID": "会话 ID",
  "Action ID": "动作 ID",
  "AI Provider ID": "AI Provider ID",
  "Radar Chart": "雷达图",
  "Radar Chart - Circle Grid": "圆形网格雷达图",
  "Radar Chart - Dots": "带数据点雷达图",
  "Radar Chart - Filled": "填充雷达图",
  "Radar Chart - Multiple": "多数据雷达图",
  "Radar chart with circular grid": "带圆形网格的雷达图",
  "Radar chart with data point markers": "带数据点标记的雷达图",
  "Radar chart with filled area": "带填充区域的雷达图",
  "Radial Chart": "径向图",
  "Radial Chart - Grid": "带网格径向图",
  "Radial Chart - Label": "带标签径向图",
  "Radial Chart - Stacked": "堆叠径向图",
  "Radial Chart - Text": "带文字径向图",
  "Radial chart with center text": "中心带文字的径向图",
  "Radial chart with grid lines": "带网格线的径向图",
  "Radial chart with labels": "带标签的径向图",
  "Re-run": "重新执行",
  "Refresh": "刷新",
  "Remove": "移除",
  "Remove field": "移除字段",
  "Repository": "代码仓库",
  "Response Body": "响应体",
  "Response Headers": "响应头",
  "Returned {count} rows": "返回 {count} 行数据",
  "Role": "角色",
  "Run Query": "运行查询",
  "SQL Query": "SQL 查询",
  "SQL Statement": "SQL 语句",
  "SQL generated successfully": "SQL 生成成功",
  "Save": "保存",
  "Save Chart": "保存图表",
  "Save Query as Action": "保存查询为 Action",
  "Save and Query": "保存并查询",
  "Save as Action": "保存为 Action",
  "Save as Chart": "保存为图表",
  "Save failed": "保存失败",
  "Save query result as a reusable chart": "将查询结果保存为可复用的图表",
  "Save the current query as a reusable action, which can be managed in the Actions page": "将当前查询保存为可复用的 Action，后续可以在 Actions 页面管理和执行。",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Saving…": "保存中…",
  "Schema Cache": "Schema 缓存",
  "Schema Hash": "Schema Hash",
  "Schema Information": "结构信息",
  "Schema for datasource #{id}": "数据源 #{id} 的表结构信息",
  "Search": "搜索",
  "Search AI Provider": "搜索 AI Provider",
  "Search Action": "搜索 Action",
  "Search actions…": "搜索 Actions…",
  "Search providers…": "搜索 Provider…",
  "Search datasets": "搜索数据集",
  "Search datasets…": "搜索数据集…",
  "Search datasource": "搜索数据源",
  "Search datasource…": "搜索数据源…",
  "Search results": "搜索结果",
  "Search…": "搜索…",
  "Select AI Provider": "选择 AI Provider",
  "Select All": "全选",
  "Select Chart Type": "选择图表类型",
  "Select provider type…": "选择 Provider 类型…",
  "Select Row": "选择行",
  "Select X-Axis field": "选择X轴字段",
  "Select X-Axis field…": "选择X轴字段…",
  "Select category field": "选择分类字段",
  "Select category field…": "选择分类字段…",
  "Select chart type": "选择图表类型",
  "Select database type": "选择数据库类型",
  "Select database type…": "选择数据库类型…",
  "Select platform…": "选择平台…",
  "Select dataset": "选择数据集",
  "Select dataset…": "选择数据集…",
  "Select datasource": "选择数据源",
  "Select field": "选择字段",
  "Select field…": "选择字段…",
  "Select type": "选择类型",
  "Select widget(s) to add (multiple selection supported)": "选择要添加的 Widget（支持多选）",
  "Semantic Description": "语义描述",
  "Semantic Description…": "语义描述…",
  "Semantic description generated": "语义描述生成完成",
  "Set as Default": "设为默认",
  "Set up AI service provider for intelligent queries": "设置 AI 服务提供商，用于智能查询和语义理解",
  "Setting failed": "设置失败",
  "Settings": "设置",
  "Show Dots": "显示数据点",
  "Show Grid": "显示网格",
  "Show Legend": "显示图例",
  "Show Tooltip": "显示提示",
  "Show progress or gauge values": "显示进度或仪表值",
  "Show proportions and percentages": "显示比例和百分比",
  "Show trends and changes over time": "显示趋势和随时间变化",
  "Show trends and patterns over time": "显示趋势和随时间变化的模式",
  "Showing first {max} rows, {total} total": "显示前 {max} 行，共 {total} 行",
  "Single line": "单行",
  "Smooth": "平滑",
  "Smooth Curve": "平滑曲线",
  "Sponsor": "打赏支持",
  "Stacked": "堆叠",
  "Stacked Mode": "堆叠模式",
  "Stacked area chart for showing composition": "用于显示组成的堆叠面积图",
  "Stacked bar chart for showing composition": "用于显示组成的堆叠柱状图",
  "Stacked radial chart": "堆叠径向图",
  "Standard pie chart": "标准饼图",
  "Standard radar/spider chart": "标准雷达/蛛网图",
  "Standard area chart with smooth curves": "平滑曲线标准面积图",
  "Standard line chart with smooth curves": "平滑曲线标准折线图",
  "Standard radial bar chart": "标准径向柱状图",
  "Standard vertical bar chart": "标准垂直柱状图",
  "Start Query": "开始查询",
  "Start Querying": "开始提问",
  "Status": "状态",
  "Status Code:": "状态码:",
  "Step": "阶梯",
  "Step 1:": "步骤 1:",
  "Step 2:": "步骤 2:",
  "Style Options": "样式选项",
  "Successfully added {count} widget(s)": "成功添加 {count} 个 Widget",
  "Successfully deleted {count} action(s)": "成功删除 {count} 个 Action",
  "Successfully deleted {count} chart(s)": "成功删除 {count} 个图表",
  "Successfully deleted {count} dashboard(s)": "成功删除 {count} 个仪表盘",
  "Successfully deleted {count} dataset(s)": "成功删除 {count} 个数据集",
  "Successfully deleted {count} datasource(s)": "成功删除 {count} 个数据源",
  "Successfully deleted {count} provider(s)": "成功删除 {count} 个 Provider",
  "Sum": "求和",
  "Switch to multi-line mode": "切换到多行模式",
  "Switch to single line mode": "切换到单行模式",
  "Sync": "同步",
  "Sync failed": "同步失败",
  "Sync successful": "同步成功",
  "Syncing": "同步中",
  "System": "跟随系统",
  "Table": "表格",
  "Table Comment": "表注释",
  "Text": "文本",
  "The chart may have been deleted or you do not have access": "图表可能已被删除或您没有访问权限",
  "Tip: Please check the API Key, Base URL and Provider type configuration": "提示：请检查 API Key、Base URL 和 Provider 类型配置",
  "Tip: Please check the database configuration including host, port, username and password": "提示：请检查数据库配置，包括主机名、端口、用户名和密码",
  "Title": "标题",
  "Title saved successfully": "标题保存成功",
  "Toggle Theme": "切换主题",
  "Try different keywords or clear filters": "尝试更换搜索词或清除过滤器",
  "Type": "类型",
  "Type *": "类型 *",
  "Unknown Dataset": "未知数据集",
  "Unknown widget type": "未知组件类型",
  "Unknown Widget Type": "未知的 Widget 类型",
  "Update": "更新",
  "Update failed": "更新失败",
  "Updated At": "更新时间",
  "Updating…": "更新中…",
  "Used for AI to understand the table's business meaning and purpose": "用于 AI 理解表的业务含义和用途",
  "User": "用户",
  "Username": "用户名",
  "Value Field": "数值字段",
  "Verify Connection": "验证连通性",
  "Verifying…": "验证中…",
  "Verifying Provider connection…": "正在验证 Provider 连接…",
  "Verifying database connection…": "正在验证数据库连接…",
  "View": "查看",
  "View Details": "查看详情",
  "View Documentation": "查看文档",
  "View SQL": "查看 SQL",
  "View Schema": "查看 Schema",
  "View and manage conversation history": "查看和管理历史对话记录",
  "View chart effect": "查看图表效果",
  "View previous query sessions": "查看之前的查询会话记录",
  "Welcome to Sparkset": "欢迎使用 Sparkset",
  "Widget Menu": "Widget 菜单",
  "Widget removed": "Widget 已移除",
  "X-Axis Field": "X轴字段",
  "Y-Axis Field": "Y轴字段",
  "Yes": "是",
  "confirmDeleteAction": "确定要删除该 Action 吗？此操作不可撤销。",
  "confirmDeleteSelectedActions": "确定要删除选中的 {count} 个 Action 吗？此操作不可撤销。",
  "E.g. my-openai…": "例如：my-openai…",
  "eg production-mysql": "如 production-mysql",
  "eg production-mysql…": "如 production-mysql…",
  "eg 127.0.0.1…": "如 127.0.0.1…",
  "eg sparkset…": "如 sparkset…",
  "eg: Last 30 days sales data": "例如：过去30天销售数据",
  "eg: Last 30 days sales data…": "例如：过去30天销售数据…",
  "eg: Orders table…": "例如：订单表…",
  "eg: Primary key…": "例如：主键…",
  "E.g. query user list…": "例如：查询用户列表…",
  "eg: Revenue…": "例如：收入…",
  "eg: Regional Sales Trend": "例如：地区销售趋势",
  "eg: Sales Trend Analysis": "例如：销售趋势分析",
  "eg: Sales Trend Analysis…": "例如：销售趋势分析…",
  "eg: Business meaning of this field…": "例如：该字段的业务含义…",
  "is required": "是必填项",
  "must be a number": "必须是数字",
  "{count} charts": "共 {count} 个图表",
  "{count} columns": "{count} 列",
  "{count} fields": "{count} 个字段",
  "{count} messages": "{count} 条",
  "{count} records": "共 {count} 条记录",
  "{count} rows": "{count} 行",
  "{count} tables - edit comments and semantic descriptions to help AI understand the data structure better": "共 {count} 个表，可编辑表注释和语义描述以帮助 AI 更好地理解数据结构",
  "{n} days ago": "{n} 天前",
  "{n} hours ago": "{n} 小时前",
  "{n} minutes ago": "{n} 分钟前",
  "Bots": "Bot",
  "Bot": "Bot",
  "New Bot": "新建 Bot",
  "Delete Bot": "删除 Bot",
  "Delete Bots": "删除 Bot",
  "Manage your AI bots": "管理您的 AI Bot",
  "Create your first bot to get started": "创建您的第一个 Bot 来开始",
  "Create your first bot": "创建您的第一个 Bot",
  "Create Your First Bot": "创建您的第一个 Bot",
  "No Bots": "没有 Bot",
  "Platform": "平台",
  "Enabled Actions": "已启用的 Action",
  "Created": "创建时间",
  "Are you sure to delete '{name}'? This cannot be undone": "确定要删除 '{name}' 吗？此操作无法撤销",
  "Are you sure to delete the selected {count} bot(s)? This action cannot be undone": "确定要删除所选的 {count} 个 Bot 吗？此操作无法撤销",
  "No bots yet, click the button above to add": "暂无 Bot，点击上方按钮添加",
  "Search bots…": "搜索 Bot…",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Basic Information": "基本信息",
  "action(s) enabled": "个 Action 已启用",
  "No actions enabled": "未启用任何 Action",
  "Webhook events for this bot": "该 Bot 的 Webhook 事件",
  "History of changes to this bot": "该 Bot 的变更历史",
  "Events view coming soon": "事件视图即将推出",
  "Logs view coming soon": "日志视图即将推出",
  "Create a new bot": "创建新的 Bot",
  "Bot created successfully": "Bot 创建成功",
  "Bot updated successfully": "Bot 更新成功",
  "Failed to save bot": "保存 Bot 失败",
  "Bot name is required": "Bot 名称为必填项",
  "Create Bot": "创建 Bot",
  "Edit Bot": "编辑 Bot",
  "Create a new AI bot": "创建新的 AI Bot",
  "Update bot configuration": "更新 Bot 配置",
  "Fetching bot details": "正在获取 Bot 详情",
  "View bot configuration": "查看 Bot 配置",
  "No description": "无描述",
  "Bot Name": "Bot 名称",
  "e.g. My Support Bot": "例：我的支持 Bot",
  "A descriptive name for your bot": "Bot 的描述性名称",
  "e.g. Helps with customer support inquiries": "例：帮助处理客户支持询问",
  "Optional description of the bot": "Bot 的可选描述",
  "Enable AI Query": "启用 AI 查询",
  "Allow this bot to process natural language queries": "允许此 Bot 处理自然语言查询",
  "Recent Events": "最近事件",
  "Audit Logs": "审计日志",
  "Events": "事件",
  "Logs": "日志",
  "Manage Actions": "管理 Action",
  "out of": "个",
  "actions selected": "已选择",
  "No actions found": "未找到 Action",
  "Selected Actions": "已选择的 Action",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Reset": "重置",
  "Webhook Token": "Webhook Token",
  "Token": "Token",
  "Regenerate": "重新生成",
  "Bot Webhook URL": "Bot Webhook 地址",
  "Webhook Events": "Webhook 事件",
  "No events yet": "暂无事件",
  "Event ID": "事件 ID",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Token copied to clipboard": "Token 已复制到剪贴板",
  "Webhook URL copied to clipboard": "Webhook 地址已复制到剪贴板",
  "Regenerate token? Old token will be invalidated.": "重新生成 token？旧 token 将失效。",
  "Token regenerated successfully": "Token 重新生成成功",
  "Failed to regenerate token": "重新生成 token 失败",
  "Use this token to authenticate webhook requests": "使用此 token 来验证 webhook 请求",
  "Show": "显示",
  "Hide": "隐藏",
  "Configure this URL as your webhook endpoint in your bot platform settings": "在您的 bot 平台设置中配置此 URL 作为 webhook 端点",
  "Regenerating…": "重新生成中…",
  "Regenerating will invalidate the old token. Update your webhook configuration immediately.": "重新生成将使旧 token 失效。请立即更新您的 webhook 配置。",
  "Latest": "最新的",
  "webhook event(s)": "个 webhook 事件",
  "Loading events…": "加载事件中…",
  "Failed to load events": "加载事件失败",
  "Regenerate Webhook Token": "重新生成 Webhook Token",
  "Regenerating the token will invalidate the old token. Any webhooks using the old token will fail. Make sure to update your webhook configuration immediately.": "重新生成 token 将使旧 token 失效。任何使用旧 token 的 webhook 都将失败。请确保立即更新您的 webhook 配置。",
  "Test Bot": "测试 Bot",
  "Test how your bot responds to messages": "测试您的 bot 如何响应消息",
  "Message History": "消息历史",
  "No messages yet. Send a test message to get started.": "还没有消息。发送测试消息以开始。",
  "Enter test message": "输入测试消息",
  "Message": "消息",
  "Send Test Message": "发送测试消息",
  "Sending": "发送中",
  "Response received": "已收到响应",
  "Request failed": "请求失败",
  "Test failed": "测试失败",
  "Test Information": "测试信息",
  "Test messages are not actually sent to external platforms": "测试消息不会实际发送到外部平台",
  "Bot responses are simulated based on bot configuration": "Bot 响应基于 bot 配置进行模拟",
  "This helps verify bot logic before deploying to production": "这有助于在部署到生产环境之前验证 bot 逻辑",
  "Please enter a message": "请输入消息",
  "Test request failed": "测试请求失败",
  "Bot Logs": "Bot 日志",
  "View all webhook events": "查看所有 Webhook 事件",
  "All webhook events and interactions": "此 bot 的所有 webhook 事件和交互",
  "Showing": "显示",
  "Showing {count} of {total} tables": "显示 {count}/{total} 张表",
  "Showing {count} of {total} columns": "显示 {count}/{total} 列",
  "of": "个，共",
  "logs": "条日志",
  "Load more": "加载更多",
  "Search by user, content, or event ID": "按用户、内容或事件 ID 搜索",
  "Search by user, content, or event ID…": "按用户、内容或事件 ID 搜索…",
  "Search dashboard": "搜索仪表盘",
  "Search dashboard…": "搜索仪表盘…",
  "All Status": "所有状态",
  "No logs found": "未找到日志",
  "Content": "内容",
  "Time": "时间",
  "Processing Time": "处理时间",
  "Error Message": "错误消息",
  "Failed to load logs": "加载日志失败",
  "Loading logs…": "加载日志中…",
  "View Logs": "查看日志",
  "Export": "导出",
  "Page": "页",
  "total": "条记录",
  "Event Details": "事件详情",
  "View detailed information about this webhook event": "查看此 webhook 事件的详细信息",
  "Message Content": "消息内容",
  "Copy Content": "复制内容",
  "Action Result": "操作结果",
  "Copy Result": "复制结果",
  "Platform Details": "平台详情",
  "Copy Details": "复制详情",
  "Raw JSON": "原始 JSON",
  "Copy Raw JSON": "复制原始 JSON",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Batch Testing": "批量测试",
  "Send multiple test messages and track results for each message": "发送多个测试消息并跟踪每个消息的结果",
  "Batch Test": "批量测试",
  "No messages added yet": "还没有添加消息",
  "Total": "总数",
  "Run All Tests": "运行所有测试",
  "Clear All": "清空全部",
  "Result": "结果",
  "Error": "错误",
  "WeChat Work": "企业微信",
  "Replay Event": "重放事件",
  "Replaying": "重放中",
  "Event replayed successfully": "事件重放成功",
  "Processing…": "处理中…"
}
